<resources>
    <string name="app_name">BeautyStyle</string>
    <string name="logo">Логотип</string>
    <string name="name_salon">​Салон красоты \n \"Стиль\"</string>
    <string name="s_hair">Волосы</string>
    <string name="s_nails">Ногти</string>
    <string name="address">Адрес</string>

    <string name="classic_manicure">Классический маникюр</string>
    <string name="hardware_manicure">Аппаратный маникюр</string>
    <string name="pedicure">Аппаратный педикюр</string>
    <string name="classic_manicure_desc">Отличие классического обрезного маникюра от остальных техник кроется в его названии. В европейской технике кутикула размягчается ремувером, а потом отодвигается апельсиновой палочкой. В классическом маникюре используются металлические инструменты (ножницы, кусачки, лопатки и др.). Кутикула сначала размягчается, а потом аккуратно обрезается. Главным минусом данного вида обработки кутикулы считается возможность повреждения нежной кожи вокруг ногтя. Также есть небольшая, но вероятность занесения инфекции. Однако опытные мастера виртуозно справляются с этой техникой, и никаких нареканий у клиентов она не вызывает. К тому же, как было упомянуто выше, европейская техника подходит далеко не всем девушкам по причине слишком грубой кутикулы. Мастера рекомендуют начинать с классического маникюра, а затем постепенно переходить к европейскому необрезному маникюру, когда кутикула станет более мягкая.</string>
    <string name="hardware_manicure_desc">Аппаратный маникюр – это способ приведения ногтей в порядок без использования режущих инструментов. Способ является отличной альтернативой обрезному маникюру, особенно, если ногти проблемные, деформированные. Маникюр выполняется с помощью специального оборудования, внешне напоминающего толстый фломастер, который можно подключать к розетке. С другой его стороны находится «гнездо» для установки специальных насадок-фрез. Скорость вращения фрез выбирается мастером и может составлять 5 000-35 000 оборотов в минуту.</string>
    <string name="pedicure_desc">Традиционная процедура ухода за ногами, или классический педикюр, предполагает распаривание кожи ступней в ванночке с водой. Аппаратный же педикюр исключает размягчение ног водой, и это имеет массу преимуществ. Для размягчения кожи используют специальное масло или спрей, которое наносится на ступни на некоторое время. Это «умное» средство действует исключительно на отмершие и ороговевшие клетки кожи, не задевая при этом живые слои кожи. А вода, наоборот, размягчает полностью все слои кожи. От этого увеличивается риск травмирования, срезания живой кожи. Кроме того, размягчитель обладает еще и дезинфицирующим и заживляющим свойством.</string>

    <string name="lamination">Ламинирование</string>
    <string name="wedding">Свадебные прически</string>
    <string name="haircuts">Стрижки</string>
    <string name="lamination_desc">Ламинирование волос подразумевает собой нанесение особых составов, покрывающих волосы их тонкой пленкой. Защитная пленка помогает удерживать внутри влагу, защищает от воздействия окружающей среды и заполняет полости и пустоты внутри волоса.</string>
    <string name="wedding_desc"></string>
    <string name="haircuts_desc"></string>

    <string name="address1">г.Самара, ул. Упитанных котиков, д. 12, оф.102</string>
    <string name="address2">г.Самара, ул. Велосипедов и костылей, д. 208</string>
    <string name="address3">г.Самара, ул. Светлого будущего, д. 305а</string>

</resources>
